跪求巴絲意見，請入一入

想問下一個性冷感嘅女朋友約男朋友去長洲過夜係咩意思？

Hi

跳樓啦

你係個男朋友？

純粹想去玩
你一掂佢 佢就屌撚柒你

去玩囉咩呀 你都識講性冷感
唔好亂黎添呀 鳩都打斷你